<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<ws>
    <settings>
        <stage width="1920px" height="1080px" create="yes" center="yes" resize="yes" />
        <triggers>
            <trigger name="game_menu_key_trigger" event="keyup" key="ESCAPE" function="savegames" />
            <trigger name="next_on_space" event="keyup" key="SPACE" special="next" />
        </triggers>
        <setting name="host.stage.resize" value="true" />
        <setting name="host.inspector.enable" value="true" />
    </settings>
    <assets>
        <textbox name="tb_main" x="20px" y="855px" width="1880px" height="200px" z="1000"></textbox>
            
        <textbox name="tb_nvl" behaviour="nvl" cssid="NvlTb" names="no" 
            width="890px" height="450px" x="5px" y="5px"></textbox>
        
        <character name="ts" textbox="tb_main">
            <displayname>Цун-Цун</displayname>
        </character>
        <character name="gg" textbox="tb_main"></character>
            <displayname>ГГ</displayname>
        <character name="n" textbox="tb_main"></character>
        
        <background src="assets/images/bg/school_01.jpeg" name="school_01" />
        <background src="assets/images/bg/school_02.jpeg" name="school_02" />
        <background src="assets/images/bg/shrine_01.jpg" name="shrine_01" />
        <background src="assets/images/bg/shrine_02.jpg" name="shrine_02" />
        
        <background src="assets/images/cg/bento_01.jpg" name="bento" />
        <background src="assets/images/cg/tsun_on_shrine_steps.jpg" name="shrine_03" />
        
        <imagepack name="tsun" x="772px" y="20%" z="0">
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose01_annoyed01.png" name="sf annoyed1" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose01_annoyed02.png" name="sf annoyed2" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose01_annoyed03.png" name="sf annoyed3" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose01_annoyed04.png" name="sf annoyed4" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose02_angry01.png" name="sf angry1" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose02_angry02.png" name="sf angry2" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose02_angry03.png" name="sf angry3" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose02_angry04.png" name="sf angry4" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose02_angry05.png" name="sf angry5" />
            <image src="assets/images/sprites/sf_pose03_shy01.png" name="sf shy" />
        </imagepack>
        
        <curtain name="fog"></curtain>
        
        <curtain name="flash" color="white"></curtain>
        
        <button name="sg_button" text="S/L" function="savegames" x="862px" y="320px" z="100000" />
        
    </assets>
    <scenes>
        
        <scene id="start">
            <trigger name="next_on_space" action="activate" />
            <trigger name="game_menu_key_trigger" action="deactivate" />
            
            <show asset="school_01" duration="400" />
            <show asset="tb_main" duration="400" />
            <line s="n">
            Я почти всегда обедаю один.
            </line>
            <line s="n">
            Не то чтобы у меня не было друзей, не то чтобы мне было совсем не с кем кушать... Просто мне так нравится.
            </line>
            <line s="n">
            Конечно, когда мне предлагают: «Эй, ГГ, пообедай с нами!» — я соглашаюсь, однако мне всё же спокойнее есть в одиночестве.
            </line>
            <line s="n">
            Во многом благодаря моему особому месту для трапезы.
            </line>
            <hide asset="school_01" />
            <show asset="school_02" duration="400" />
            <line s="n">
            Рядом с нашей школой есть небольшой храм, довольно милый и чистый — всегда можно отдохнуть.
            </line>
            <line s="n">
            Как так вышло, что святилище оказалось рядом со школой, мне не ясно, однако с тех пор, как я проникся его тишиной и спокойствием, я обедаю только там.
            </line>
            <line s="n">
            Шелест листьев, лёгкий ветерок, а главное — туда редко ходят другие ученики. Может, им лень?
            </line>
            <hide asset="school_02" />
            <show asset="shrine_02" duration="400" />
            <line s="n">
            Вот и сегодня...
            </line>
            <line s="gg">
            «Как же вкусно я сегодня пообедаю!»
            </line>
            <line s="n">
            Так я думал, идя в сторону храма.
            </line>
            <line s="n">
            Невозможно передать словами, как мучительно каждый день есть только рис. Даже без маринованной сливы! Я даже не могу отдать дань флагу своей страны!
            </line>
            <line s="n">
            Но сегодня, впервые за две недели, я наконец-то собрался поесть по-человечески.
            </line>
            <line s="n">
            Только-только я собрался повернуть за угол, и тут...
            </line>
            <hide asset="shrine_02" />
            <flash asset="shrine_03" duration="1000" />
            <show asset="shrine_01" />
            <line s="gg">
            «Там кто то есть!»
            </line>
            <line s="n">
            Я поспешно ретировался. Затем — осторожно выглянул.
            </line>
            <hide asset="shrine_01" />
            <show asset="shrine_03" duration="200" />
            <line s="n">
            Эти волосы и форма... Девушка.
            </line>
            <line s="n">
            Но почему она здесь? Это же моё место!
            </line>
            <line s="n">
            Никогда её не видел. Может, новенькая? Наверное, из другого класса.
            </line>
            <line s="n">
            Хотя, нет ничего удивительного в том, что я её не знаю.
            </line>
            <line s="n">
            Мне даже имена одноклассников не все известны, не говоря уже о других классах.
            </line>
            <line s="n">
            Пытаясь получше рассмотреть, я сам не заметил, как моя коробочка с довольно звучным грохотом упала на землю.
            </line>
            <wait duration="200" />
            <hide asset="shrine_03" />
            <show asset="shrine_01" duration="300" />
            <line s="n">
            Она не раскрылась, слава богу. Но звук был достаточно громкий — она могла услышать!
            </line>
            <line s="n">
            Я стоял за углом, прислонившись к стене и затаив дыхание.
            </line>
            <line s="n">
            Чего я так волнуюсь?
            </line>
            <line s="n">
            Стоп.
            </line>
            <line s="n">
            А вдруг она сочтёт меня извращенцем, которому нравится есть, смотря на девушек!?
            </line>
            <line s="n">
            Тогда она наверняка нажалуется учителю! Это наверняка запишут в личное дело!! Я больше никуда не смогу поступить!! Вся жизнь будет сломана из-за одного пустяка!!!
            </line>
            <line s="n">
            Шучу, шучу. Ещё никого не исключали из школы за обед.
            </line>
            <line s="n">
            Однако, одного из наших, не могу вспомнить его имени, ждала жестокая судьба лишь за то, что он по ошибке зашёл в женский туалет.
            </line>
            <line s="n">
            Тогда был большой скандал, раздутый непонятно из чего.
            </line>
            <line s="n">
            Хороший был парень...
            </line>
            <line s="n">
            <em>Был.</em>
            </line>
            <line s="n">
            Эту девчонку я не знаю, как и не знаю того, на что она способна.
            </line>
            <line s="n">
            Если я буду неосторожен, она вполне может придумать себе чего-то, а позорное клеймо останется со мной до конца школы, а может и жизни.
            </line>
            <line s="n">
            Попробовать объясниться, сказать: «Извините, но я обычно здесь кушаю»?
            </line>
            <line s="n">
            Вариант хороший, но, опять же, я не знаю, будет ли она вообще меня слушать.
            </line>
            <line s="n">
            Но что более важно — я не могу ещё две недели есть только рис!
            </line>
            <line s="n">
            Нормально я могу покушать только раз в две недели, когда родители высылают мне немного денег. Тогда я готовлю себе знатный обед в школу.
            </line>
            <line s="n">
            Теперь я жалею. Почему я не закатил пирушку дома? Зачем тащить такое сокровище в школу?! Мне придётся давиться этой дешёвой сдобной булкой! Лучше уж быть извращенцем.
            </line>
            <line s="n">
            Так. Спокойно. Надо линять отсюда.
            </line>
            <hide asset="shrine_01" />
            <show asset="bento" duration="500" />
            <line s="n">
            Но как я оставлю тут свою коробочку? На ней ведь написано моё имя! Стопроцентная улика!
            </line>
            <line s="n">
            Да и к тому же... Она девчачья! Розовая в цветочек!
            </line>
            <line s="n">
            Спасибо, сестра. Я не просто опозорюсь. Мальчик с розовой коробочкой, да уж.
            </line>
            <wait duration="700"/>
            <hide asset="bento" />
            <show asset="shrine_01" duration="300" />
            <line s="n">
            Тут я представил, как через школьный микрофон сообщили: «ГГ, потерявший розовую коробочку. Зайдите в учительскую».
            </line>
            <line s="n">
            Мои одноклассники относятся с пониманием к тому, что у меня другой нет, но остальная школа ведь не знает!
            </line>
            <line s="n">
            К тому же, вряд ли она её не заметит, когда будет уходить!
            </line>
            <line s="n">
            А вдруг она ничего не слышала? Тогда просто возьму её и смоюсь.
            </line>
            <line s="n">
            А если она наблюдает? Тогда надо просто убежать от сюда, а про коробочку скажу: «Потерял, спасибо, что нашли».
            </line>
            <line s="n">
            Как же поступить?
            </line>
            <hide asset="shrine_01" />
            <wait />
            
            
            <restart />
        </scene>
        
    </scenes>
</ws>
